係街見到廢老唔帶口罩打咳痴唔帶罩

呢D 廢老又未死咁撚強生命力

吹撚漲